老娘的草根飯堂(減肥大作戰)-烤豆渣肉丸

呢幾年黎，老娘自己本來唔覺，
但某日睇到d相突然發現自己真係肥到成隻豬咁！
之後開始接受唔到……加上我年尾有final boss！！！

差唔多近半年，都一直減緊肥！中間去旅行有斷過
斷斷續續到而家差唔多減左10kg （雖然仲未達標！）

我係行低碳飲食配合少少運動！，唔係生酮， 只係盡量唔食澱粉～

但減肥唔等於食唔好！ 我唔會虐待自己既！呢d要長期作戰

下下雞胸真係食死人！
所以而家開始我既食譜好多都係點樣係減肥入面都有正野食！

呢次就用全瘦肉黎做肉丸～

口感就一定柴柴地，無半肥瘦咁juicy

但超濃既薑蔥香！
就咁食又得，我自己鍾意整定黎返番公司煮大豆意粉！
圖文食譜
烤豆渣肉丸:

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

年尾結婚？

恭喜老娘

其實對我黎講日子無咩分別！（只係再嗌多左交）

都咁多年啦～
只係果日攪左咁多野～洗左咁多錢！
都係要好好睇睇先無悔～

我都要開始減肥
打算年尾求婚

女朋友唔識煮飯
我仲煮得好過佢

會唔會分享下某人點求婚

一個人煮咪得囉！唔一定要女方煮既～

有紮西蘭花就基本架了

去左一個我當年同佢有唔好回憶既地方
等到天黑黑麻麻就搵個位叫我坐底求囉
但我唔係好記得佢講左咩？因為果時我好肚餓
淨係想快d去食飯

乜都無！
得隻戒指

唔識形容好似家姐要出嫁冇人陪我嘅感覺

笑咗
等我又學吓餓到條女懵吓懵吓先求

減完 可能 燵番著佢d愛火

放心！乜野都唔會變～

但我餓到有d燥底

唔會啦！
佢本身唔係一個識做呢d野亦不屑做呢d野既人～

豆渣係邊到買到我係新手

老娘結婚了

恭喜

恭喜哂老娘啊

推個post上熱門

整多d 低gi料理

老娘要供樓？

自己浸黃豆黑豆之後打碎佢，仲可以整埋豆漿！

都幾廿歲！叫做了左我阿媽個心願

睇中左！但人地嫌我地出手低

邊有咁易呀？

最緊要好食！

唔知豆腐鋪有無得賣豆渣

應該無啦！佢地d豆腐都係來貨～

一陣搵下

恭喜老娘仲終同某人拉埋天窗
祝你減肥大計成功！

整成廿粒，果度已經好少調味！

老娘結婚了 新郎不是我

希望啦！
快d過左我就可以食熱浪

老娘拍左幾耐拖

十年有多

弓起

恭喜晒

恭喜恭喜💍💐🥂🎎🏡

拍咗十年,結婚只是簽張紙
我不嬲覺得攪咁多嘢嘢,多9魚

我細細個已經唔食肥豬肉，剩食肉

之後比siu Mai 生扻牛肉進口厄撚咗。全部肥肉[url][/url]

Anyway, congratulations 老娘

恭喜老娘
祝你以後都幸福美滿

我有攪！不過唔擺酒唔大攪
我勁憎擺酒

你同我相反，我係好鍾意肥肉呀內藏呀咁
所以戒口好痛苦

羨慕你

多謝

平平淡淡就好！

希望唔洗捱咁耐啦！

老娘要結婚
太緊張

生個女生
我當她乾女兒

老實講, 我識你food channel 一兩年

你係做飲食業

但manage 一個餐廳喺香港唔得
U know what I mean

Anyway, 你請我飲一定去

你煮我先去

別浪費我時間

生個女第一時間影佢上黎上契

我唔係做飲食業

你有無follow錯？我果d野好普通

咁就無lu!

如果有一日我有地方

攪個小聚會我煮就會得

但好難

Btw,我既夢想係私房菜
煮完大家一齊飲下酒吹下水...幾爽

恭喜老娘連生貴子
希望老娘妳婚後幸福，多D分享美食煮意

如果唔生小朋友申請公屋好過，政府生養死莊

一定會！

但其實無人睇

而家既公屋邊輪到我地呀？

恭喜老娘
睇左你好耐 你啲分享好正
祝你同某人甜甜蜜蜜 幸福快樂

老娘可唔可以教下學生哥我 點煮不配飯簡單嘅蔬果菜式嘅餐單 湯又得乜都得
屋企唔煮飯餐餐自己嗌外賣 想食得健康簡單令自己減肥同皮膚好 唔想成日生暗瘡 如有需要我可以放低tg

唔可以再叫老娘嫁比我了

我黎緊都會一直出健康食譜
你like我fb或者訂閱YouTube 啦
我多數一大煲食幾餐，因為都係自己食
岩晒你！

多謝你

諗過第二句

Congrats 老娘

老娘要結婚了
人生無晒希望

好呀 唔該曬你

可以改口叫老母
老母有無用過水波爐

恭喜恭喜

做小王

娘我想減肥畀自己改變一下有咩推動到自己 [url]網址[/url]

恭喜我娘 [/url]

老娘結埋婚
又少個好的單身女人

有冇其他野代替豆渣想方便d

超想用！可惜無位

日日都meet自己個腩黎推動自己

（不過就黎痴線覺得自己點減都係咁）

唔結都係多個恐怖變態老姑婆

傳統做！落麵包糠

咩係小王？

咁點生酮啊

問下你老公應該知

恭喜老娘！！

條片張圖又生酮又低脂...

嘩！大佬，你唔講我點知呀

落豆腐都得，不過逐少落，太濕就做唔到！

下次我改低碳算

今晚問下某人...
不過佢份人唔多玩得，問左會唔會比佢鬧架？

留意佢反應如份唔知閃閃縮縮，佢可能做緊小王

Google 一search就見到了...

要求老娘煮翻餐菇紀念吓